## TABELA DE CAMPOS:
*KNTA_PARAM_SET_FIELDS_MIGE_V*

1. Campo de Formulário: **PARENT_MIGRATOR_KEY**
1. Nome do campo (Requisição de Campo): **PROMPT**
2. Token: **PARAMETER_TOKEN**
3. Número do Lote: **BATCH_NUMBER**
4. Col. Parâmetros: **PARAMETER_COLUMN_NUMBER**

---

## TABLEA LAYOUT (SEÇÕES):
*KNTA_SECTIONS_MIGE_V*
